大學/大專既gp project 都係多如

見到有po 問present 有乜用，呢樣野都尚可爭論。但毫無疑問gp project 真係多鳩如，project 根本唔可以體現團隊精神，真正落手落腳去chur 既都係得一兩個人，其他人一定係懶理，一係就等到deadline 前兩三日先問進度，一係直頭free ride 你
可能有人會話咁人都有強弱既地方，group project 分工都係互補長短，但其實我覺得group project 只係一個多字版既individual assignment, 如果你做到一份individual, 咁做group project其實你有時間既話一定可以自己砌一份出黎，如果你有足夠時間都做唔到既話，其實上到大學你真係會辛苦。
雖然free rider 係可以port, 但又要有足夠證據證明佢真係free ride 先鋤得入。
希望喺我有生之年見到所有大學/大專取消group project

group project係用泥揾女同學

多餘

泥你老母

求反駁

唯一既好處就係可以識人

都唔係次次情況咁差嘅
都遇過無人free ride嘅情況
最後大家一齊攞靚grade超happy

我覺得其實係要同人傾真係煩
由其是其他人做完又覺得唔對路
可能有一兩part做完出來同傾個陣有出入
之後又要再執

最大鑊係有人因為唔想比人port 所以亂鳩咁黎/上網抄跟住要我執手尾

啱啱先比人freeride
幫佢做埋slides
聽日present
最賤係instructor話一組劃一比分
如果唔係 我理得佢死

exact7ly 做埋啲垃圾

你第日去岀做野都係不停同啲唔識既人合作，搞pjt

但係讀大學 最重要就係可以識人

Professor 為左改少些功課，
係喜歡 group project or group assignment 。

咁你都唔明 ?

所謂訓練團隊精神，只係 professor 搵的藉口。
其實就係想改少一些功課。

其實有幾多功課真係prof改 ？
好似exam先一定要prof改？

啱啱PRESENT完 個PROFESSOR話我地無TEAMWORK
心諗屌你老母點TEAMWORK，份嘢我做架屌你老母臭閪

我次次group project都要寫互相寫peer review, free rider通常都會低分

咪又係扮先進 扮多元 教學
話咩訓練出來同人合作

有出來做野的人 都知 group project 果套同出來做野根本無關係

真心唔明 group project 有咩好處，為咗理想嘅教學法而用，為用而用

你唔好同我講話乜嘢可以學識分配工作，調解紛爭。呢啲嘢可以喺其他地方學，唔駛拎計分嘅嘢嚟搞非

而且計分都係分開畀，不如自己做，好味道

同意請正皮